最後一招，封鎖九龍半島所有幹道，阻狗緩兵！

封路，阻狗

想救理大?
不妨睇一睇